黃之鋒鳩毛都未出齊 唔好學人做政棍

黃毓民 毓民踩場 ep544
黃之鋒鳩毛都未出齊 唔好學人做政棍

點會未出齊

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

呀革而家撈緊乜

幾多年前嘅事？
依家gphone係咪？

你果集係2013年

笑撚左
人地世全世界都識,上Time封面

黃毓民連參與政治既勇氣都無曬，驚死驚輸，憑咩話人？

歸左邊去熱狗

而家佢知自己鬧錯人未, 識反省未

咸豐年嘅片都攞出嚟講

拉

呢條片又咩年分

而家黃之鋒搵到定位了

習近平小學都未畢業 唔好學人做政棍

Post返N年前嘅片，樓主有咩居心？

又露底